★想知 武漢肺炎隨糞便排出大海之後會點？

d魚食左？

食屎魚

俾魚食咗，d魚冇肺，所以冇事

大腸桿菌食咗中國肺炎病毒再變種

支肺virus對住條魚：

海水有sulfate, chloride ion 一野搞爆病毒包皮

食淡水魚咪仲恐怖

變種變武漢鰓炎

d鱆魚食左 武肺，會進化成咁，跟住上岸

屎口傳播？

V3 ?

1號

老貓

日本rider 1號 已經預言

lm

伊藤潤二 魚

正常嘅屎渠係會先按到污水處理廠處理左先會排走

污染海水
T virus

腮炎